我可以做些什么来获得平静呢？

白天的时候总是心绪不宁，现在BF睡了，又不热，好像脑子暂时清醒了。虽然自己也知道只是暂时的状态。白天又会心绪不宁起来。有一些老旧的生活方式似乎可以让自己的内心平静，比如我暂时想到的，也愿意去做的有这些：1. 写日记。2. 顺应节气做食物：比如米酒、年糕、粽子、汤圆、茶叶蛋。自己做，然后送给亲朋。3. 坚持一项运动：一周一两次就好。比如游泳。4. 晚饭后散步。5. 节制：食欲、性欲、争辩的欲望、虚荣心。暂时就想到这些。